(G7) 六國不同意「武漢病毒」一詞

G7 = 美國、加拿大、英國、法國、德國、義大利及日本

G7外長周三舉行視像會議. 美國要求使用「武漢病毒」一詞, 但其餘六國不同意; 結果這次G7會議未能發表聯合聲明.

美國國務卿Mike Pompeo 被傳媒問到此事. Mike Pompeo 未有否認, 但他也向傳媒說：「出席今早會議的國家的每一人，都深知中國共產黨正進行散播虛假消息運動，企圖在真正發生的事情中轉移視線。」

Sources:

咁叫歐洲病毒

其他國家係唔係未見識過中共改歴史既方法
btw

Mike Pompeo 個twitter。

左膠有個限度
CCP is neo-nazi

美國國務卿Mike Pompeo 被傳媒問到此事. Mike Pompeo 未有否認, 但他也向傳媒說：「出席今早會議的國家的每一人，都深知中國共產黨正進行散播虛假消息運動，企圖在真正發生的事情中轉移視線。」

時代選中 中共
先會出到歐洲各國 張伯倫化

大爆發唔係無原因

左膠真係全球毒瘤黎

義大利病毒囉
滅國都要死攬中共

冷戰

In December 真係ok?

冇嘢睇錯

起碼November其實

呢個時候都仲要舔?

仲要跪 所以一次又一次試探 其實就可以睇得到支那係國際有幾大影響力
明明一直都係爆發地做病名 支那一聱話唔得 全部國家就唔敢講

加拿大、英國、法國、德國、義大利及日本
全部唔敢講真話?

全部都冇骨氣，抵佢地冚國鏟

在座各位全部都係垃圾 .jpg

意大利肺炎

叫意大利肺炎囉
理白左一定好撚滿意

真 個影響力一出 真係估唔到 希望各個國家唔好再咁天真

無計支那人唔係大魔王，係身體衰弱但係最鐘意玩埋D小詭計嘅大魔王

六國破滅，非兵不利 ，戰不善，弊在賂支。賂支而力虧，破滅之道也。或曰：六國互喪，率賂支耶？曰：不賂者以賂者喪，蓋失強援，不能獨完。故曰：弊在賂支也

呢個真 一直跪 跪佢地老母咩

一個字

貪官

一定係迫班垃圾歐洲豬揀個強硬d既政權上台

左膠病毒

加拿大、英國、法國、德國、義大利及日本未死夠人???

中共病毒？

Perfect matched

歷史在重演

唔緊要啦。最緊要係美國冇比佢影響到

美國佬一打 全世界歸隊架啦

只要等意粉官方確診數字超越中國
就會立即「正名」為意大利肺炎

自己比中共害到雞毛鴨血，都仲係放棄唔到所謂14億人嘅市場

叫 義大利病毒

咪傻啦，歐豬一定係食花生

記得送中條例撤回 微博班小粉紅又講六國論

中共肺炎

老閪我都唔會用支那世衛個名

六國論

中共統治全球遲早嘅事

成班垃圾，堂堂六個大國都要驚一個支那?

廢撚到

歐豬
奶共狗等住比病毒洗牌啦

法國佬奶共奶到乜，其他個d都想食2餐荼禮

大家都後欄著火，鬼得閒理個名咩

奶哂武肺都照奶共，慣咗奶嘢

夾得口供就姐係
大家都有共識同知源頭

咪撚同左膠玩啦，比支那踩到上心口仲玩關愛

奶共病毒

意大利都唔肯？？
中國：ok 美國肺炎意大利肺炎二揀一

意大利
比人搞到就嚟滅國仲要比疫支那屈都唔肯覺醒

Output in December, development in November

垃圾白皮狗
咩都唔敢講 光復香港靠你地就慘

歐洲國家去到今時今日咁樣嘅情況都仲未肯覺醒，真係比支共滅國吧，而俄羅斯就好似食花生睇戲咁樣...

歐洲佬係偽左膠 ，真奶共！
德國收留咗劉霞就對冲左道德，之後可以瘋狂奶共

反正我哋又唔係鬼佬，由得佢哋囉
條路自己揀

好認真 冇人搞登報
問過G20 同fight for hk
都冇咩回應
佢地完全冇意識到呢個議題係幾重要

六國破滅
弊在賂秦

裡面好多人洗地，入去幫手屌屌
#wuhanvirus

愛支病

無人肯一齊做醜人，我諗美國要贏睇嚟一定要靠美軍

美國一個都夠打

為咗人民幣咋

唔夠noise

真，italia pneumonia

97中央救香港 金融危機

明明係曾陰權自己決定好 先通知中央

打撚到支那仆街 逼佢買自己D野咪一樣搵到錢

可以點令g20 肯幫手登報
佢地係最有經驗

有去twitter 定reddit戰線
就知無論我地幾勤力
定好難左右到個輿論

咁叫Violent Chinese Virus囉
簡稱VCV-19

武 = violent
漢 = chinese
病毒 = virus

唉，所以世界都抵死，養大支那，自食其果都未知錯

咁叫歐洲肺炎啦反正歐洲爆最勁

無撚用 俾支共傳到成國都係都咁垃圾

大家入去支持Pompeo

叫歐洲肺炎囉

有時抵班支那人咁寸，呢班所謂文明民主大國，收我少少錢一樣聽晒我話唔敢逆我意

六國都一直奶共，好正常嘅結果

抵佢地爆到七彩

深受其害都唔反抗
有呢啲垃圾做元首真折墮
成日講埋啲咩經濟發展GDP呢樣嗰樣
今次爆個大疫情搞到啲人死哂
搵幾多錢都無用

Chi-nazi

Politics Correct真係害撚左成個西方國家一代人

佢地未睇過六國論

G6: 唔好得罪共產黨

true

錯正皮

Chinazi Virus lah, liberal tarts!

侵侵今次輸咗就玩完
香港 台灣

唔緊要，咁叫歐洲病毒，睇下點囉

無聯合聲明但話自己代表G7

今次武肺支那真係成最大贏家

歐盟患咗左膠上腦症

講真名又唔得，屌你老母呢啲多邊合作真係好撚廢，就晒啲廢柴國

六國論？

真 咁撚鍾意俾人屈 索性呢家直接叫埋歐洲病毒 人哋救佢仲成個on9 咁

左膠上腦都無藥醫

阻頭阻勢

魯迅：歐洲人最講求折中求和

譯做英文俾班鬼佬睇啦

佢哋唔係有fb咩 有冇contact佢哋？

contact過
g20唔覆
fight for hk 叫搵g20

然後tg搵到一位海外的fight for hk的會員
但佢地唔太buy
仲問我地點解唔寫letter to editor

仲未醒

我覺得登報係有用啲 好過letter to the editor
但係主要冇搞過眾籌嘅人會唔知點搞
定係你會唔會願意去搞呢樣嘢 因為暫時佢哋冇諗住做呢件事
如果你肯整嘅話
首先要整好晒啲design呀字呀嗰啲先？
然後搞掂post上連登/fb/ig fb/ig嗰啲開個page咁
有返個知名度先再話眾籌 會好啲

好記性. 我只記得前面果半

我都真係冇眾籌更加冇design 經驗
唔知可以點幫手
如果有人肯做我願意幫手

淨係記得六國論，喺google搵

其實六國論仲係咪中學生要讀既文章?

不如你問下g20/fight for hk佢哋嘅眾籌經驗+點樣登報
好似好耐之前係有post過話點contact當地嘅報紙
如果佢哋真係冇意欲咁做 試下問下睇吓佢哋可唔可以比啲建議

我記得之前係有post想熱門話我哋要眾籌多一次
啲人都buy
或者你可以係tg搵人 再加係連登開post問有冇人肯幫手度吓寫乜/點design

大家應該一開始都係冇經驗嘅 唔好灰住先 至少條橋有人buy

係呀

好快冇架啦 揭示左打贏共匪既提示

德國、意大利果然根子里流住邪惡軸心國既血

講真本身啲傳媒噤聲改口做covid-19
有少少懷疑佢哋會唔會肯放個廣告叫人改口

錢作怪
依家搞到連本帶利蝕突都仲奶
on9

世界就奶人仔
但香港人做錯左乜

錢在日落國賣仔

比支那人 害到咁 都仲退縮

歐豬

中國病毒都算
武漢病毒都唔敢？
仆街了

聯署facebook專頁：

聯署Link：

其實佢地問左 Chinese people 既意見未? 大把係香港台灣美洲歐洲既華人都同意 呢個叫 武漢肺炎喎

美國單手都打得贏啦

再加一班年少無知愛國大中華膠

商人主政係咁上下…

歐洲流行性肺炎

第一時間都係諗起呢樣野

歐︰下？咁叫武漢病毒啦

五眼聯盟食屎喇

六國破滅，非兵不利，非戰不善，弊在舔共